[中央送大禮] 深圳市政府做招標响大嶼山興建臨時醫院, 相關建造費用全數由內地承擔

大嶼山建臨時醫院政府料內地短期內完成承建商招聘

政府計劃在亞洲國際博覽館鄰近土地興建臨時醫院，樓高兩層，共提供可容納超過800張病床的負氣壓病房和相關的醫療設施，另外在現有亞博館8號館至11號館，將增設社區治療設施，共提供大約1000張病床，有關項目由深圳市政府獲中央委託進行。

政府發言人回覆本台查詢時表示，預計內地短期內完成承建商招聘，工程可隨後展開。臨時醫院會利用「組裝合成」建築法，預計約4個月完成。至於亞博館內增建的社區治療設施，會爭取幾個星期內完成所需改裝工程。

政府表示，深圳市有關單位會聘用已列入香港認可公共工程承建商名冊「建築丙組」類別的承建商，負責設計和興建。兩個項目都由本地施工團隊建造，毋須輸入內地建築工人，相關建造費用全數由內地承擔。

被問到香港工程界是否缺乏興建臨時醫院的能力，發言人回應，香港擁有豐富建築能力和技術，但要短時間內動員搭建臨時醫院和社區治療設施所需要的資源，單憑香港不容易做到。內地興建這類設施有不少經驗，亦有較多資源，包括有多間可生產建築預製組件的工場。

方艙醫院專家團隊由武漢大學人民醫院副院長萬軍帶領，由發展局局長帶領的跨部門工作組，早前已經與專家團隊舉行了視像會議。

感謝黨

全民大驗毒開頭又話中央出錢

同新年運吉有咩唔同

又係深圳呢隻丁孝蟹

起係咁山卡啦既地方
係咪拎黎做醫院自己諗
廢炎都就快玩完
依家仲大搞瘟疫政治

根本起嚟用嚟做大內宣
話偉大的黨對香港有幾好，香港人唔識感恩

dllm下年都有疫苗，等疫苗好過啦

要錢咪出聲囉
仲要扮到懶好心咁

想搭飛機走？
即刻送佢去個到！

香港既錢都係中央既錢 不用分得那麼細

國安公署提返十倍走

香港起樓如果有咁快就好

起緊啦喎

建造費包唔包建材先

香港點會自己起唔到，又做show

相關建造費？點相關法？佔成舊嘢幾成？

請埋大陸地盤佬落嚟開工

你涉露國家機密

死要捧深圳做南方殖民主

依個其一啦
等起好之後
大家可以睇下個成品同"醫院"有幾成相似
同新彊D"學校"又幾成相似
拭目以待

佢話你唔得就唔得
要佢幫忙
要不是中央照顧你們

搶錢咪出聲囉

器官分配中心

支共明明可以用國安公署提香港人錢就得
而家兜大個圈搞一輪
佢似要權多過要錢
佢目的係要捧起深圳做南方殖民主權力中心既姿態
用國安提香港人錢
比深圳市政府負責項目
請返香港人做佢工人

如果泛民入左議會就唔會發生咁既事喇

為錢既話香港俾哂喇

應該係為左輸入大劣武肺佬落黎播毒

咁上面咪0感染

哦 目測到你有武肺 捉你入去先

最後一定又係納稅人埋單。

轉頭又變左香港埋單

國安公署提款

痴撚線

集中營嚟
屈你中肺炎 拉撚哂啲異見人士入集中營

全民檢測就係要嚟咁用

繼高鐵站後正式開始割地

起起下超支 香港埋單 知你d壞野

似係精神病院, 邊個唔聽話係捉入去話佢有精神病

Lm睇最後香港埋單

未來集中營

有冇人諗過其實好撚大穫
以後所有project都可以支那招標支那興建，香港班建造業含得撚
不過班撚樣咁愛國，冇所謂啦

中央出錢，不過港府做番幾億人情

點解中國深圳可以有權可以幫香港做埋城規劃？
睇黎大家已經可以叫香港做香港市lu

可能運晒大陸啲有肺炎嘅支那豬落嚟醫

香港提款機開動

CLS 自己話起就起 有咨詢過咩

除了會冧一切都美好

最後又係香港埋單

新式集中營
唔認同政府既就話佢有病

運吉比完錢就走
起醫院比完錢仲要你養埋佢全家好唔同

今次醫院，下次學校、再教育營

起來做咩

起好就可以配合強制全民檢測拉人入去，然後經港豬澳送中

可以睇得出意圖 首先已經係貪錢
另外既意圖仲恐怖過錢

其實有錢有力點解唔用喺防疫方面

轉頭又係香港比錢

7婆:過門都係客 我請啦

你話如果今年年頭大爆發嘅時候起，都好合理嘅，始終當時都已經講緊香港嘅醫院冇咁樣嘅病房去處理大量嘅感染者

依家香港已經去到尾聲（大陸亦宣稱自己已經係尾聲），全世界其實都開始步入穩定嘅狀態，就淨係等疫苗出現就搞掂，你而家先話要去醫院

肯肯定送埋大陸嘅醫護黎 間野咁偏除左psychi用途我都諗唔到了

轉頭又係香港庫房科水???

岩岩先派左20億俾黎既支那人 打和super

主動救港. . 又有錢賺, 又幫到人

起完變危樓

屌
食屎啦
冇人叫佢地嚟啊
冇人想佢地嚟啊
好l憎佢地啊

Sor㩒錯不推
推翻

好
中國有得生產復工啦
又贏

咪嚟香港搞依樣搞果樣

大灣區香港市第一人民醫院

信中央會出錢嘅請驗腦

又嚟

依家索性霸王硬上弓，咩都話會自己找，起撚完幢嘢，就叫你找數

到時港共政府班「精英」繼續奶人鞋底叫香港人感恩

轉頭咪又係香港補水

同感，似集中營多d，第三波疫情都就完，依家起來做乜路人皆知